[回帶] Leica 新廣告重現 1989 年天安門場景

原片已被del

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

Push

消滅中共, 今晚見

個廣告拍得好正